點解毛記反藍絲又成日抽高官水,都咁多連登仔反?

黃藍都得罪晒

啲男太撚柒又做作，啲女又樣衰又假

賊媒

最初成日偷舊登料

個的神好撚柒,成日份傻仔媾女

其實有咩係連登仔唔反？

蘋果 = 泛民代言人
泛民 = 建制b隊
熱狗 = 熱狗
青政 = 講獨
天琦 = 武漢琦
民族黨 = 聲明黨
學獨聯 = 以死相搏

因為佢唔係真反
小罵大幫忙
消磨大家既不滿
以為睇佢笑兩句就反完政府
聽日繼續迫地鐵返工

唔抽水邊得港豬財?

啲人一見到啲抽水post幾多人爭住like表共鳴就知

收皮啦見瀨野就係咁放打手出黎